# JavaScript

// const newDiv = document.createElement("div");
// newDiv.textContent = "Here is a new div element";

// document.body.appendChild(newDiv);

// const list = document.createElement("ul");
// const newListItem = document.createElement("li");
// const newListItemText = document.createTextNode("New item");

// newListItem.appendChild(newListItemText);

// list.appendChild(newListItem);

// document.body.appendChild(list);

// const div = document.createElement("div");
// div.textContent = "This is a new div element";

// document.body.append(div);

// const div = document.createElement("div");
// div.textContent = "This is a new div element";

// document.body.prepend(div);

// const newDiv = document.createElement("div");
// newDiv.textContent = "This is a new div element";

// const targetDiv = document.getElementById("target");

// targetDiv.before(newDiv);

// const newDiv = document.createElement("div");
// newDiv.textContent = "This is a new div element";

// const targetDiv = document.getElementById("target");

// targetDiv.after(newDiv);

// const newDiv = document.createElement("div");
// newDiv.textContent = "This is a new div element";

// const targetDiv = document.getElementById("target");

// targetDiv.replaceWith(newDiv);

// node.remove()

// const wrapper = document.getElementById("wrapper");
// wrapper.remove();

//cloning nodes
// const originalElement = document.getElementById("original");
// const originalElementClone = originalElement.cloneNode(true);

// document.body.append(originalElementClone);

//Document Fragment

// document.createDocumentFragment()
// const fragment = new DocumentFragment();

// const fragment = document.createDocumentFragment();

// const p1 = document.createElement("p");
// const p2 = document.createElement("p");

// p1.textContent = "Paragraph 1";
// p2.textContent = "Paragraph 2";

// fragment.append(p1);
// fragment.append(p2);

// document.body.append(fragment);

//document.write

// document.write("Hello World!");
// document.write("<p>This is a paragraph</p>");






































Сообщения, адресованные в "Групповой чат конференции", также будут отображаться в групповом чате конференции в рамках коллективного чата




Anna Kuhir 20:34
<!-- <h1>Title for a list</h1> -->
    <ul class="list">
      <!-- <li>Item 1</li> -->
      <li>Item 2</li>
      <li>Item 3</li>
      <!-- <li>Item 4</li> -->
    </ul>
    <!-- <p>Lorem ipsum dolor sit amet.</p> -->


let btn = document.querySelector('.btn, .btn-2, .btn-3');
Пользователь Yaroslav-kolisnyk Yk присоединился в качестве гостя
Пользователь Колісник Ярослав вышел


const item1 = document.createElement("li");
item1.textContent = "NEW Item 1";

document.querySelector(".list").prepend(item1);


const item4 = document.createElement("li");
item4.textContent = "NEW Item 4";

document.querySelector(".list").append(item4);


const heading = document.createElement("h1");
heading.textContent = "This is a TITLE";

document.querySelector(".list").after(heading);


const paragraph = document.createElement("p");
heading.textContent = "Lorem5 Lorem ipsum dolor sit amet PARAGRAPH.";

document.querySelector(".list").before(paragraph);


const header = document.createElement("h1");
const myul = document.getElementsByClassName("list");
const newLi1 = document.createElement("li");
const newLi2 = document.createElement("li");
const paragraph = document.createElement("p");

header.textContent = "Title for a list";
newLi1.textContent = "Item 1";
newLi2.textContent = "Item 4";
paragraph.textContent = "Hello World!";

document.body.prepend(header);
myul[0].prepend(newLi1);
myul[0].append(newLi2);
document.body.append(paragraph);
Пользователь Yaroslav-kolisnyk Yk вышел


const addLi1 = document.createElement('li');
const addLi4 = document.createElement('li');
const addH1 = document.createElement('h1');
const addP = document.createElement('p');

addLi1.textContent = 'Item 1';
addLi4.textContent = 'Item 4';
addH1.textContent = 'Title for a list';
addP.textContent = 'Lorem ipsum dolor sit amet.';

const li = document.querySelector('.list');
li.prepend(addLi1);
li.append(addLi4);

document.body.prepend(addH1);
document.body.append(addP);
Пользователь Богдан вышел




const li4 = document.createElement('li4');
li4.textContent = "item4";
document.ul.append(li4);

const li1 = document.createElement('li1');
li1.textContent = "item1";
document.ul.prepend(li1);

const newTitle = document.createElement("h1");
h1.textContent = "Title for a list";
const targetH1 = document.getElementsByName("h1");
targetH1.before(newTitle);

const newPar = document.createElement("h1");
p.textContent = "Lorem ipsum dolor sit amet";
const targetP = document.getElementsByName("p");
targetP.after(newPar);




const mainBtn = document.createElement('a');
const mainBtn2 = document.createElement('a');
const mainBtn3 = document.createElement('a');

mainBtn.classList.add('btn');
mainBtn2.classList.add('btn');
mainBtn3.classList.add('btn');

mainBtn.textContent = 'Главная';
mainBtn2.textContent = 'Главная-2';
mainBtn3.textContent = 'Главная-3';

document.body.prepend(mainBtn);
document.body.prepend(mainBtn2);
document.body.prepend(mainBtn3);

const btn = document.querySelectorAll('.btn');
Array.from(btn).forEach(element => {
    element.style.margin = '20px';
})


const ul = document.querySelector(".list");

const li4 = document.createElement("li4");
li4.textContent = "item4";
ul.append(li4);

const li1 = document.createElement("li1");
li1.textContent = "item1";
ul.prepend(li1);

const newTitle = document.createElement("h1");
h1.textContent = "Title for a list";
// const targetH1 = document.getElementsByName("h1");
// targetH1.before(newTitle);
ul.before(newTitle);

const newPar = document.createElement("h1");
p.textContent = "Lorem ipsum dolor sit amet";
// const targetP = document.getElementsByName("p");
// targetP.after(newPar);
ul.after(newPar);